有冇人今日用wifi上唔到連登？

試咗幾次
明顯wifi唔得
手機正常

上到

點解唔係你wifi壞左

上到喎

我都係喎
用wifi上唔到連登 但上到其他網
用流動數據就咩網都上到

究竟完
有啲wifi開咗vpn上唔到